[向大陸電Say No] 長遠減碳策略公眾諮詢

因為開過係政事台冇乜人理所以我係時事台到開多次

可能依家風頭火勢大家冇左件事
但係我要提提大家記得去報名參加公眾諮詢會啊！！！
就係今日同聽日就舉行架啦！！
快d報名啦！！！

仲有千其唔好唔記得公眾諮詢期deadline係9月20號
即係9月20號之前要表明反對向大陸買電啊！
填form唔夠架，最好要send埋一份有理有據的意見書，仲要要求回覆先有最大效果。
個向大陸買電計劃你可以禁上面條link耐心d睇
個仆街政府係搵埋歐盟國家有renewable energy既互相聯網為理據，要香港效發佢地向大陸買更多核電！
注意，係更多，唔好同我講大亞灣已經係乜乜77
目前小妹大約諗左幾個point，希望可以拋鏄引玉，可以諗到更多更好同完善好呢d論點

1. 核電比碳排放影響更深遠，以環保角度而言，不應單單為減碳而增加本就受爭議的核電比例，否則只係為跑數而跑數，而非真正為環保

2. 現在中電同港燈都計劃增加天然氣比例，不但正在興建新的燃氣發電機組，堆填區焚化爐（定燒堆填區廢氣唔記得左，仲有計劃興建嘅液化天然氣接收站，太陽能Feed-in Tariff鼓勵發展太陽能等等，買大陸電完全係多此一舉

3. 眾所周知香港的供電穩定性係全球首屈一指，兩間香港電力公司的穩定度至少皆有99.999℅（希望冇錯），而中國南方電網的穩定度遠遠低於香港（實際數字唔記得）。 難道為左環保，我地就要犧牲更多停電的風險嗎？香港停一次電的經濟損失可以數以千萬計，你擔當得起嗎？

4. Paris Agreement畢竟冇legal binding force，點解要將個deadline set到咁快呢？

大家記得唔好跟政府提供嘅思路誤導，要問出香港市民關心嘅，就要自己dup意見書

而最最最緊急嘅係，記得報名參加公眾討論會啊！！！
強烈建議禁返我上面po條link睇哂個proposal寫左咩，然後對症下藥準備論據質詢。

和理非們，做野啦！！！

有冇人係有去過公眾討論會可以分享下傾過d咩

自推

pish

pushhhhh a

推

推啊

PUSH

push

人呢！！！